其實點解無人放波台制裁list出黎？

1.港父
2.佩雷斯主席
3.N_bendtner
4.H_Lozano
5.王騎

仲有冇？
我會去信叫Gphone準備去白宮聯署
你們準備擁抱大灣區

6隊.Lamela

無牙古路?

白卡唔計啦

佢文盲想移民都難唔

冇貓貓同明叔?

原因？

on9

你on9 d所以你入list

畫家 女村長有白卡都比人塔耐撚到

樓上警犬

強殖裝甲

佢地全部拎中國passport

至命靴里拉

Ching funson

違哥 幾多人屌你 我都仲支持你 請你入post

一定要制裁波台第一中堅

黑驚醉油佬>?

原來樓主引彈狗

、

友哥

米post

友哥勁

雲迪克愛助攻？

接龍全部同我入list

連迪洛夫，樓主。

逆蛇for sure

佩爺好波

我認第二 睇下有冇人敢認第一

N_Ben

樓下正仆街

反港獨 貓貓 nben dost
其實同一個人

正仆街

難唔

係

有一個放左針同路由器

凱晴對波好軟熟

韋狗柒到

邊能個反港獨

韋狗

肉酸

你点知的

樓主比 我 ben 佩哥 新三叉戟撚爆左

屌你老母臭西啦

揸過 （簡體）

boa hack

樓上十層全部自動左手同右手傾

佩哥得你講得出

樓主比我地撚左3頁

狗吠係咁停唔到

想問之前被雞姦既巴打安全嗎!? 之前網上話佢會爆料，但冇左下文，有啲擔心佢

想駁都駁唔到

樓下係狗

吠兩聲先啦狗

佩仔

會長

佩哥今次幫您唔到

樓下輕度弱智

準能到

韋狗又柒

無計 Ben 係連狗條針

樓下黑警

個list冇鳩硬，好打極有限

樓下比n賓吉

我自吉

樓上完美ko

明叔條直接斬件拎去青馬大橋餵魚啦

樓上兩層 funson

叔哥

Fail

難唔難寫

韋蛇又柒

ching咁勁 P牌都開咁多利post

我廢青

佢冇講錯 明叔係nben叔叔

叔就叔 哥就哥
咩撚野叫叔哥

明縮條撚樣仲未死咩

Thx nben

聽日醉sir會出手搞掂條撚樣

你只要聽日死 我可以幫你屈到醉sir坐終身

屌 認真post引一班垃圾入黎

叫港父保護你

包吾包括三叉戟

唔包

推

鳩sir都無？

聽日夜晚11:30pm 喺觀塘碼頭
nben喺觀塘從後一針插落天靈蓋
再趁醉酒狗訓著果時放枝針落佢隻手到

thanks

樓下係國安

我今日插左你先 我可以控制聽日先毒發身亡
你聽日再上醉油屋企同佢獨處

樓上係公安

連迪洛夫🇨🇳
D.Dalot
Luke_Shaw
破樸巴
爵士連加特
拉車福特

唔該送哂呢啲返大灣區

最後一個人都走左。。。